［Taiwan Number One 🇹🇼]東亞盃外圍賽第二圈 中華台北 vs 北韓 19:10

陳柏良正選

5001都爆

三場波好難唔爆

🙏我島

台灣gogogo

十卜台灣

COME ON
大家一齊唱
全力支持中華民國

梅花梅花滿天下
愈冷它愈開花
梅花堅忍象徵我們
巍巍的大中華

看啊遍地開了梅花
有土地就有它
冰雪風雨它都不怕
它是我的國花

看啊遍地開了梅花
有土地就有它
冰雪風雨它都不怕
它是我的國花

梅花梅花滿天下
愈冷它愈開花
梅花堅忍象徵我們
巍巍的大中華

四鎮多二心，兩島屯師，敢向東南爭半壁
諸王無寸土，一隅抗志，方知海外有孤忠

你島加油

我島第二球迷羅曉聽

台灣加油

台灣加油!!!!!!!!!!!!!!

其實香港同台灣合併成一個國家有無得諗？
整個港台足球超級聯賽

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

係咪鄭成功

台港一家親
台妹港仔親親親

連狗請解5001

支持陳柏良
天水圍飛馬球迷上

最後一場唔洗啦

睇盤北韓贏3粒

大膽 台灣是國家嗎?

收到風 白生會臨時租約形式遙距指導潘文迪再指導王家中

我島足球萬歲

不嬲都係

We are Taiwan🇹🇼

三民主義 吾黨所宗
以建民國 以進大同
咨爾多士 為民前鋒
夙夜匪懈 主義是從
矢勤矢勇 必信必忠
一心一德 貫徹始終

三民主義統一全國

陳柏良 ！陳柏良 ！

其實有無台仔入黎連登POST

村短

青天白日滿地紅！

其實台仔幾慘，希望佢地奮力一戰！

❂

we are Tai wan

其實北韓有冇作客球迷？

咩page整架

好想聽台灣評述

拓飛文化

香港班人有無入場幫台灣打氣

台灣

15分鐘內0一0算係咁

【積分榜最新形勢！】

香港隊兩勝一和得7分，入7球失2球，暫時排榜首。
朝鮮暫時得4分，入4球失1球，排第二。

中華台北失少於3球，香港隊即可出線。

中華台北 對 朝鮮 賽事直播：

#撐自己人 #香港勁揪 #EAFFE1 #東亞足球錦標賽

睇少台灣係要付出代價的

15分鐘後台灣大炒北韓

係咪有香港球迷幫緊TW打氣
啲chant同鼓都好熟

係都唔奇，見到香港力量啲banner

臨時作詞

馮慶燁式穿心腿

啪啪啪啪啪We are Taiwan!

未收起
不過banner附近好似無晒人
去晒主隊區?

台灣本身有打氣團

咱們都是華撚

罰球

台灣唔差呀

其實港隊啲歌好多都係港超歌改
換個名就有

台港友好牙

而家唱緊"taiwan go for it"應該係港隊歌嚟

台灣唔錯啊

台仔is dominating the game

港台一家親

港台妹一家親

又燈

大家都係白daddy

台灣前場啲人感覺上速度快過香港

Taiwan No.1

你老母臭閪16你做乜撚野呀

英超一樣

集氣！

好多都同小kidchild 啲歌一樣

白sir同d台仔有交情唔出奇

同埋更加敢做動作

白sir今次要碌爆人情咭

東傑歌都有
最搞笑係因為波衫顏色唔同搞到教會

天下文章一大抄

北韓好似一啲都唔急

台仔啲差猜波真係有板有眼

呢隊台灣配合仲好過香港

台仔d控球勁左咁多

台灣搶得幾急
唔知咁踢捱倒幾耐

小北仔：輕鬆la

菠蘿莎 ole

民國！

阿迪有無教射罰波

睇尾盤北韓最多20 希望岩

2:0 會係香港出線？

台灣呢場馬會有有開盤 ？

係

冇呀。睇外圍，臨開波台灣大落飛，初盤1.5/2 韓仔冇支持

希望台仔唔好渣流灘

決賽周幾時踢 如果時間可以 都好想現場撐下香港

TW熱血迫搶

台灣搶咁急 怕下半場無氣比人炒

差d輸

北韓斬波進步咗

Me island add oil

btw想知點解無周定洋

問台灣足總

差D比人入

嚇撚死

北韓foul多啲

周要商務倉機票加額外幾萬出場費
我島足協唔想比錢

果陣Gw仲趕走埋佢

🇹🇼9.0 4.75 1.33🇰🇵

開始無氣咁 唔迎波既

攻一陣 都要回吓氣嘅

要黃牌先得

為左Gary White

咁快換人

千八人睇緊
懷疑有1000幾係香港人

北泡咁快換人

換人

島狂控甩波

頂撚住咪失3球就搞掂

北泡都急啦

台灣啲出嚟迎波回傳做得幾好

好過基臭

我覺得台灣太急

證明佢哋唔止想和

有位都唔控多兩下 好快傳走

3號

啲後衛好集中反而前面成日甩

靚剷

good save

啲閘好過主席

文杰

台仔打起左信心啦

台仔缺氧

上身了上身了

潘文傑二連撲

洗唔洗跳到咁

Keeper咁樣落地好驚佢傷

頂撚住呀台仔

笑左...光頭佬好波

真係上身

熱血光頭門神

為咗gw鏟光頭

港超隊要注意他了

唔撲都得 門將on99

屌那星 點解早幾日我港可以贏到我島

台灣組織有板有眼過香港

台灣個龍啲表情同動作真係好有趣

做咩事 頂住啊

扮野輸角

Cam man影台妹

好似毒撚唯有係球場表現自己咁 又真係表現神勇突然自信心爆登

係 唔似正宗龍咁
平時係咪幫成龍做替身

柏良

白蛇用佢留低嘅野幫自己出線

但佢 d 波後面一斷就收皮

台妹

台仔個龍跳到咁撚高

雲加

叫得潘文既都die for hong kong

我地爭個陳柏良咁既球員

蒙古妹正過呢兩個

個場咁少人撐

你中意月餅盒？

多一個陳柏良同澳門球王就好了

全盛時期中超正選級
大家都港甲出身

台仔個龍踢緊邊隊

個台型唔差

蒙古紅色衫 同牛仔裙眼鏡妹不錯👍🏻

靚fake

港超可以諗諗李茂🤔

個9號咁定

咁都唔入

北泡爭啲入

嚇死

避過一劫

好撚彩

天助我港

God bless HK national team

差d

幾驚佢用腳

頂住呀

咁都唔死

嚇鬼死

又一球唔入
天佑我港

藍天射球

fake ball

頂住半場先呀唔該

球證

00

越來越危

好彩

黑鳩佢

ht 0-0

平安鐘呀

北泡會唔會捉小北仔家人去威脅小北仔

日本仔: これはOFFSIDE墜です！

文傑

HT 00

台仔頂咗半場啦

算踢得幾好

半埸休息吊下命先 一陣腳軟俾北泡猛吊

隊北泡好似都冇咩心想贏咁

TAIWAN NUMBER ONE🇹🇼🇹🇼🇹🇼

球探0:1??

good job

越位

offside

台仔打得咁快 下半場有d危

Good, 感謝

香港或成最大贏家

陳浩瑋 去左邊

金將軍半和

潘文迪加油

半0全5

半場睇 香港2:1都唔係好失禮姐

計黃牌，暫時北韓

計黃紅牌
依家北泡

今天 我們都是台灣人🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

肯定係
Ppt人話我島fox播，eaff個網成日Block

之前香港個場都唔覺，睇完呢場上半真係屌出聲，原來呢隊北泡咁屎波，冇壓力下都成日傳失，三次畀台仔one-two成功，應該傳就射應該射就傳，香港對呢隊咁都交白卷真係抵屌

終於明白蒙古都入到香港波
但反而北泡唔得

d出波

勿燈

暫時得蒙古場場有波入

If 2:0 邊隊出

Hong Kong

向歐冲致敬
時間空間都有係都要扮型一野頂落去

個場跑道都好遠下咁

香港有兩個足球專用場都算係咁

出到線就有得同韓國 日本 中國一齊踢

係呀, 北泡呀嘛

港隊提早宣佈晉級

上場對香港已經踢得差
傳波唔準，埋門無力

一定好過TKO同小西灣~
感覺上比斧山同深水埗都近

香港個場表演係唔好
但係入唔到波 我覺得係冇運

It ain’t over till it’s over

比數？

0:0

香港將會勇奪冠軍

頭住呀

港隊坐係主隊主看台既後面最上層 一齊睇緊波

頂

我島輸0:2好啦

似有心但無力 實力不如以往

60分鐘後應該會崩潰

GW 指揮

Miss左上半場，有無巴打簡評下

下年韓國邊到搞 想去撐

WW:臨時台北球迷會

如果有片就正

64波

係咪糧食配給少左

保祐台灣

一齊嗌 we are Taiwan !

下半北泡要入波啦

都73架啦 無64

ME TOO
係咪宦係11,12月?

係3個 小西灣都係

泡1：0

台灣加油 日日睇台綜 希望你哋頂住！

GG

又救

我島不行了

頂撚埋佢呀我島！！！！

頂
住
呀

我島

到75分鐘仲係0:0就有8成

Diu

唉

試下唔好gel

真係有香港球迷坐咗喺台灣區

喊出嚟

我島試過反杯巴林

有無咁撚快呀屌

10

入左啦 頂 咁快入左

完

香港下屆見

屌啦

#WHITEOUT

頂撚住呀……

See u next year

未完！
頂到完場照樣出線

金仔真係買半和

呢D波封窄左個位仲邊使咁快訓底
真係比晒個位人地射

台灣只要繼續平常心踢就得加啦 唔好當輸緊波就得

輸少當贏啦台仔

Molamola

唔應該計得失球囉

應該打多場

唔講唔知

泡菜又想換人

比牌啦

台仔猜得幾定
北泡又唔同你急

北韓好似無體力咁

台灣仔頂住佢 登波鐘

2:0都係香港出線

小西灣係游泳池嚟

？

台仔慢慢猜就得加啦

Yes

yes

唔好燈

3:0 呢

千奇唔好燈 一燈就隨時即入波

牙潘

其實香港出局
真係輸自己失比蒙古果球

好彩 又救一次

個龍受傷

問下咋喎

千奇唔好

應該捱唔到 最少3:0

拖下時間姐

頂住啊

光頭王傷

平安鍾
台灣注意力開始下降

頂住呀 大佬 等你台仔入波

我估4蛋

台仔埋門冇力

體力下降 頂

爭啲

台灣 差 d d

上半場chur哂

朱恩樂

屌，金仔快啲入多幾粒啦

廢台

台仔反擊得好快

頂好D呀嗎 大佬

火槍兵開槍了

咁撚都唔入

火槍兵

2蛋未

台仔好似真係冇乜力啦

火槍兵攻守都有

遲早

幾多分鐘？

59

58

57

60

血肉長城

北泡開始燒味

仲有半個鐘，加油頂住啊

乜野國家球証？

屌你主場都唔出黑哨

血肉長城！

頂住佢

台灣前宗主國

血肉式防守

狂攻

個龍有啲似東尼大木

北泡要赢幾多先出線？

donkin ready

日本仔球證
拖下時間先 非常好

換人了

3

換14號

我屌你睇標題以為19比10...

rugby咩

文傑又救

心臟病發

台灣個龍似足日本仔

好彩條友怒轟

平安鐘

我島vv

台灣個龍門 好似光頭嘅孫興民

杰！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好彩 仲頂住

屌你老母個垃圾5號

神救

TW身體語言開始無氣

加油~~~北韓 oppa

心囗擋波

北泡又換人

顏面救波

不打了不打了

64

有無港超球隊簽文傑

好熱血啊台灣

樑仔上身

我愛台妹！

台灣遲早輸反擊

子貴入一球畀我OK?

台妹不愛我

東方以前都有個光頭龍門

你島揸油

沈子貴in

點樣香港先可以出線?

個光頭佬腳力都幾勁

子貴

北泡輸

咁好腳法

個8號 d 技術

只要台灣唔輸3球就可以

子貴假假地都踢緊水晶宮

應該有啲貨賣

沈子貴咁勁

起腳嘛

陳柏良第一下唔出遠柱

愛我啤酒

得失球都一樣咁點？

求你 打救香港

個8號咁好扭

沈子貴幾有膽色
仲要咁後生

沈子貴

嘩 台仔8號咁好技術 點解香港無呢d

鳩沖

Cup嗰下慢晒

頂撚住呀

猶戴

香港有子貴就好了

台灣進攻順過香港好撚多

tsun
不過唔肯代表你小香港

Messi 好d

金仔四人鋒線咁撚癲

無記錯條友水昌宮青訓

台灣仔咁心急射 做乜鬼

空哂冇人啊

Donkin仲勁過林志堅

下下都dum春

有 d 似奧瑪

子貴set好晒
李茂唔爭氣

8號好撚勁喎

有冇港超隊肯簽佢過黎

車仔青訓產物

子貴啲腳法 完全唔撚似英撚

台仔啲波好好睇

本來車路士青訓
2017-18轉投水晶宮

英超同英甲比

子貴落到黎好大威脅

沈子貴勁到

台灣Dum春

而家幾比幾？

佢應該可以above港超level

台仔係門前 永遠唔射 咁點追到和 唔射永遠唔會入

台妹後面完全唔夠人

唔通真係香港出線有望
頂住呀台仔

當北泡野狗咁撚

會唔會好波過Dai

台灣個5號太撚廢了

8號出埸 開始多攻勢

FIFA有無沈子貴

勁起碼兩班

上場8號咁廢既

2-0

fuck

12號咁勁既

mola mola

屌

屌好驚

屌你老母

but handball....

你島

手球屌

光頭佬縮低

手球呀 你老母

手球又唔吹

咁計唔計？

個17號有時間舉手不如大腳解圍先啦

本身擋到

輸個5號派膠

主場都冇黑哨

不如一開始就直接宣佈北泡出線
唔使打咁多場波

球證盲撚咗啊

陳柏良掛住舉手
收步
歐洲波呢D肯定戰犯

still count...the ref couldnt see

雖敗猶榮 中晒

子貴 柏良 快啲入返波先

手球喎

求吓台狗唔好心雄

屌你老母球證

2：0 香港係咪都出線

球證盲㗎？

台仔反正都輸會唔會鬥攻

5號仲廢過76

唉攻唔入輸返轉頭

呢段台灣明明打得幾好

單論戰績
不敗係可以接受

但係同組係呢隊北韓其實應該要出線

感覺到一陣北泡會有12碼

兩場波球證都係廢鳩

喂球證!!! Hand Ball喎 これは！

個5號似踢緊學界咁

30就GG

如果台灣入一球 又點計

玩完

21 香港
31 睇紅黃牌

score????

禁區頂仲咁玩波

下屆見

球證邊度人

Chen hao wei in

GW：diu

? 1:0??

其實輸自己
見到手球唔代表可以收步
職業球員基本集中力

如果 3:1 係咪要抽籤

次名冇得出線？

紅黃牌

no

呢隊港隊踢得差就公認
呢隊北韓實力減半都係公認
如果個場踢得好 其實已經出線

首名only

no, only first

佢冇收步啊

郭蛇仲笑

still 1:0???

換多個睇下救唔救到隊形
tw失波之後開始散

正式宣佈
#WHITEOUT

20係香港出線？

總之北泡入3粒
香港就gg

舉手個下對腳放慢曬 wor

YES

香港夢醒

出硬局啦

一定守唔住

仲有幾分鐘

差啲瓜柴

11

球證旁證咩國藉？

molamola

明明繼續衝前兩步就 block 曬射門路線

Park the bus la diu

日本

幾號？

超緊張

dont know, looks like malay, thai...

PARK THE FUCKING BUS!!!!!!!!!!

gw watching

唔敢睇

垃圾級

8

gw: DONT DARE WATCHING

頂埋10分鐘

GW 咁毒一個人睇

其實佢仲可以選擇解圍

廢白

北泡仲係咁禁制 2:0應該係香港出線

依家幾多？

how come Ngue is like a rubbish

GW

落去la

北韓有冇攞過牌

以港隊人腳質素
對住呢班對手
成績應該要更好

一個人

得失球差一樣計果樣野咁香港係贏定輸

佢份工保唔保得住居然要睇返舊主頭

要換

全城集氣

頂住

潘文迪快啲神級指揮

成隊

Taiwan Taiwan heads up

TAIWAN NO.1

仲有10分鐘

要怪就怪自己死攬墓臭 唔識變通

又打緊 ？
無人講時間幾時打既 ？

台妹頂撚住

準備輸未

柏良不行就換

廢島

摩佬大巴出手

兒登仔平時就台狗台狗

依家就求人地泊大巴

Chen yi wei in,po liang out

係就好

sure

出撚硬局

好撚危

重let’s go?
Let’s go back 算啦

兒登仔allin咗廢白呀
佢地為咗反羅已經無晒理性

咁都冇十二碼，台仔頂住

就嚟㩒爆平安鐘

台灣要爭氣啦 送北泡一程

最難頂個十分鐘

陳柏良傷埋

仲有幾分鐘頂埋呀

幾比幾？

台灣捱到2-0
今個月唔再J台妹

噩夢十分鐘

台仔咁多下都無俾人吹

真係心臟病

我島啲防燒味真心危

關反羅乜事

台仔加油

差d輸penalty

唔似頂得住

我要娶台妹做老婆 點可以唔J

台仔禁區落腳真係打爆平安鐘

北韓狗開始搏12碼

nearly own goal haha

係咁滾水淥腳，用好啲波啦

你娶老婆唔係屌拎黎j嫁

睇住呀 唔好十二碼

你為左反白都冇左理性啦

good save taiwan keeper

幾比幾香港先出線 ？

支持台仔激死港豬

龍

未娶之前就只能J

哇屌

牙杰

光頭

GW睇到

光頭神龍

GW個樣

神救。。

有冇cap低

又神救

屌仲緊張過啱先睇港隊

頂住頂住

光頭wong

6MIN

靠文傑

GW:

港隊人嚇屎未

禁區就一腳清啦仲想搓返出黎

劇本應該3:0

加油啊台！

呢樣真

handsome

仲有冇人換啊？停一停先啦

台灣對中堅好恐怖
9樓咁高跌落黎明明平時多數都係防守球員著數D

睇得台灣某幾個級數高啲，但係其他隊友下下一腳，好快又比人打返轉頭

又要畀兒登仔屌， 又要幫腥港守和

無數錯好似仲有一個?

鬼叫頭先失波比蒙古 搞到依家咁驚

北韓3球 香港就出唔到線？

我都係

換哂3個

吊你台灣一對防中唔回防

個5號又廢又冇力

唔敢睇落去

same

oops...freekick

高波第一點永遠頂唔到

呢個位

日本狗黎既

個球證 又話台日友好

劇本如期進行

好危險黎個位

劇本來了

依個位

3-0未

white keeps sighing....

屌罰球

個波禁區頂, 禁區內白衫仲多過藍衫

ww同gw好緊張

foul

第一個頭槌解圍出黎高波呢個禁區頂位

hit the bar....

中楣唔入

gary white開始頂唔順咁

香港隊出到線我即刻有女溝
利申:基佬

中楣

save his job

平安鐘都禁爆

GW

呢度成班隔住個mon都就黎頂唔順

又係呢條楣

點解你快啲

補時4分鐘

4mins

+4

白蛇緊張到

north korean foul

頂實呀

嘩屌真係好撚緊張

幾分鐘

台灣個龍d姿勢好好笑

無記錯北泡上場又係中楣

最後4分鐘

come on 捱埋去

nealy 91

個龍次次咁樣落地...遲早傷

gw: 你話 係咪嚇撚死
法叔:wwwwwww

射左

北泡教練一定食好多煙 d牙黃到

潛力圖

北泡教練眼泛淚光...

5min et

白咖哩心臟頂唔頂得順

唔好笑住

罰球射低d都救到

Cxxxx係下面含緊

角球旗啦屌老母

呢度大把巴打都就黎頂唔順

佢下半場開始已經眼紅哂

北泡教練出唔到線要返去勞改 人地都好慘

真心睇到暈低

2MIN

拖延時間啦 台仔

頂多兩分鐘啊

加油啊

屌你仲緊張過睇香港VS北泡

屌慢慢開啦

個龍都斬到幾遠

93

縮後啦屌

頂撚埋佢呀！！！

屌 係咪on9
又係咁輸手球

幾好腳力

FREEKICK

94

台仔龍門做到角球旗戰術

馬些路

又吹手球

好緊張

lol

哇

頂多陣啊！！！！

93:45

郭sir

嘩屌 香港出線

香港出線!!!!!

王建明唔錯

羅素勁撚開心

郭sir靜啦

風車sir開心到

北韓教練：

北韓領隊係咪喊咗？

完場

FT 2:0

完場？

完場了！！！！！！！！

safe la

心臟測試

恭喜香港

Hong kong is THROUGH to the FINALS

Rip 北泡教練

出線

打fifa咁款

whiteout 去咗邊？

we are the champion

多謝台灣

We are Hong Kong !!!

光頭佬拖時間

搞掂

香港好波

多謝台仔 感激台仔

香港棒杯咁

台灣好波!

yeah fy

haha, the north korean coach

恭喜國家隊

返去勞改啦

做撚硬礦工

我島！

Taiwan Number One
Taiwan Number One

天祐我港

全場最開心香港隊

My fd~~~~~~~

準備高射炮了

台灣no.1!

今晚我們都是台灣人

我愛台妹

Respect 台灣隊!!!!

感謝台灣

光頭龍係咪同GW好FD 幫手拖時間

激動到台仔都呆左

北泡班友

RIP North Korea

台灣個龍掂
識拖鐘

HONG KONG! Taiwan

北泡抵死
對蒙古贏4:1之後搓足廿分鍾波
留力呀嗱

恭喜香港隊
多謝台灣隊

唔知白咖哩到時打中日韓係咪又打442呢

香港出線係合理

對比

想問下果班好撚想香港死既巴打去左邊

台仔好波

台灣觀眾心諗我地輸波你咁開心做咩

北泡仲垃圾過上次對香港果時

詳情睇番01報導
條友好尊重佢

Taiwan no.1

希望北韓班波唔會捉去勞改

北泡嗰啲都係人命嚟架 你地冷血架

好波！

迷白了

邊個話下屆見？

WHERE THE FUCK ARE THOSE ANTI-WHITE ?

你繼續反白啦

腦屍又輸

香港🇭🇰

We keep on fighting till the end!

一圖勝過千言萬語

啲盲反應該會靜一排

我愛台妹!!!!!!!!

要去南泡了

台灣龍好勁

no time for losers

ANTI-WHITE, YOU MOTHER FUCKER, COME OUT!!!

唔熟呢個賽事，想問決賽周韓國 日本 中國 香港踢？

Hater呢？

We are 🇭🇰

比白教練講左句頭髮太長就即時剪光

我地白sir

唔反白了！！！

巴打慘了

10果屆關島屠夫果期

重要一完場就搵北韓領隊做訪問鞭屍

南韓

北韓教練無雨問倉天咁既樣

香港隊好似齊人既

韓國, 一向中日韓輪流主辦

無語

台灣好波!!! 多謝哂!!! 香港好波!!!

鞭屍...

北韓教練摸緊條頸

決賽週下年幾月踢

訪問北泡係咩心態

有無link睇番個訪問

北韓教練靜曬

北泡教練接受訪問 無野講

腥港排名有冇得升 ?

hello請問kxxxxxxxxxxxxx可唔可以講幾句？

北韓乜乜員可唔可以講幾句？

望到北泡教練個樣

兩邊都會訪問啦

神奇教練Gary White

好似訪問死囚咁樣

左下角條女

今晚10:00西門町6號出口舉行2019年東亞盃港隊造勢大會

白時代遺物貢獻香港
如果佢可以教到港隊變成港隊球員+呢隊台灣嘅form就正

仲有咩好講
要返去dup唔知幾多舊石仔喇

佢扮都要扮出黎啦

白咖哩好波

無亞洲杯決賽週攞返個東亞杯踢吓

不見不散

光速屌西舞

好似下個月wor

真 ？

fake

即刻黎個風車手先

TAKE SOME PHOTOS

以後仲有冇機會見倒北韓個教練

有假？

日韓係出大國腳踢?

你都有亞洲盃打啦

但係台仔用波好睇過港隊

金仔會唔會綁我係飛彈射佢去台海

黑色西裝外套個個？

北韓怪就怪你哋把握力太差

點解要用英文既

犬決

個人香港贏
團體台灣夾好多 唔會死去

好波

完場比數？

我驚得我一個

我愛台妹
更愛台仔

2:0台灣

突然又轉channel用國語

冰島嗰啲呢

個教練㡬靚仔

香港係因為黃紅牌少啲？

中華隊個龍門好撚勁

光頭佬仲勁過中國輝

TPE0-2北韓

最尾個球嚇死，幾驚絕殺

用英文都冇問題
但係點解要第一題英文 第二題中文

未必
但中國一定係

台灣教練英國好過中文

光頭龍好斯文

勞改到下一屆再出返黎

又提Gary white

上場對香港都係咁
可能因為fox sports?

得球

駁唔到

台仔教練英文咁好

有人未完場跳舞幾驚柒

咁快

文傑：幫gary white

出奧運隊都屌打

基本上外流果堆唔會踢, 國內聯賽球員為主

真係得左😍
香港隊入決賽周

香港球迷唱歌

聽完個龍門講眼濕濕

出年11月Fifa friendies day應該係

白係台灣應該好受人尊重

25射入2

好感動

哦得失球一樣 但係香港入7失2
佢入6失1
香港 2-1 5-1
北韓 2-0 4-1

中華民國生日快樂！
丁丁是個人才！

呢個真，港隊成日有波就斬
台灣去到前場都有打組織

好想有重播睇返

仲訪

開心

反白又輸

放過個北泡人啦

Congrats hk i love 台仔

決賽係 香港 中國 南韓 日本？

上屆日本陣容，全J LEAGUE球員

門將：東口順昭（大阪飛腳）、中村航輔（柏雷素爾）、權田修一（鳥棲沙岩）；
後衛：三浦弦太（大阪飛腳）、初亮（大阪飛腳）、西大伍（鹿島鹿角）、山本修鬥（鹿島鹿角）、植田直通（鹿島鹿角）、昌子源（鹿島鹿角）、穀口彰悟（川崎前鋒）、車屋紳太郎（川崎前鋒）；
中場：今野泰幸（大阪飛腳）、井手口陽介（大阪飛腳）、大島僚太（川崎前鋒）、三竿健鬥（鹿島鹿角）、高c洋次郎（FC東京）、清武弘嗣（大阪櫻花）；
前鋒：倉田秋（大阪飛腳）、金崎夢生（鹿島鹿角）、伊藤純也（柏雷素爾）、小林悠（川崎前鋒）、阿部浩之（川崎前鋒）、杉本健勇（大阪櫻花）

仲有得睇香港隊，

好波

上屆日本教已經係

仲有頒獎

有獎頒

係呀

Block左tw ip